將軍澳警署抬個白箱，以我做幾十年人的認知，除咗抬屍體唸唔到其他嘢！

你話搬器材，無唧車，手推車，客貨van, 尾板貨車，警van.？

6，7個人抬棺材咁，唯一可能性，嗱，咪就係死屍囉！目測重量可能有2條屍！

推

被幅圖討論下

⚠️ ⚠️唔好步黃背心後塵, pls read⚠️